盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心 拋棄吧

屌你老母

王馨平姐姐

找到你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎

首歌擺明係叫大家做奴喎
就算大家極度憂愁，麻煩都扮睇唔到，背棄良心，用假面孔扮笑，唱和當權者